幫物件亂改奇怪名稱

肩周爆裂豬扒飯

東京熱華田

東京熱檸水

林祖洩肉臊飯

被青苔污垢堵塞鼻孔

狂怒汽水機

好尷尬...
諗起即刻駁咀...